[屌撚醒你班戇鳩仔]勇武唔係做到咁撚肉酸呀屌你老母

2:08:54
你睇下你班戇鳩仔做緊乜撚野?
係咪對住d唔同自己意見就要打到咁?
你係勇武既就上前線
咪撚係到龜縮恰鳩d路過既人
屌你老母垃撚圾

你係咪覺得自己做乜撚都得呀而家
離成層咁撚高叫人唔好影相
屌你老母你有戴罩架下嘛?
咁撚遠 咁撚多人
驚閪呀?
仲要拎laser射鳩人?
痴撚左線呀?
唔撚屌鳩你班人真係以為自己做得好撚正義好撚威

俾d大志啦
你要打就打黑社會
要勇武就上前線
俾你蒙撚住樣唔係俾人咁樣做架屌你老母

分化post唔好再推

出黎講兩句啦垃圾
係咪俾人煽動兩句"佢撞我地呀"
就直接郁手呀
屌你老母智商夠唔夠80架
同班毅進仔一撚樣架?
唔撚洗思考架做野?

分你老母閪化呀
你駁撚到我再講啦

你想同班毅進仔一撚樣level
唔撚洗思考
人地講乜就做乜
咪繼續咁撚樣囉
屌你老母
成班垃圾唔撚想用腦就想嬴呢場運動?
蒙撚住面俾你咁做?

2:08:54有咩睇

起鳩我底啦嘛?
成班唔撚敢覆
做錯係咪又唔撚敢認呀屌你老母

打撚錯左
1:08:54

雖然字眼用得唔多好 ，但我覺得真係要比多d人見到

負評個堆出黎啦
駁唔駁撚到我你地做緊乜野呀?

UN5927係咩事？

呢個post講懷疑加速撞人 巴打建議你fact check咗先 你段新聞都影唔到前因得個後果

利申 我冇畀負皮你 純粹想搞清楚係咪真有其事

加速撞人?
條片個角度係唔夠
但你直接judge話佢加速撞人
唔該你都俾d fact我睇證明我錯
我係呢一刻極其量只係見到佢較高速入彎然後成班人癲撚左咁打爆佢架車+抽佢水

唔係我話 係個post啲人講懷疑 我都講到明懷疑要fact check 巴打冷靜啲

再search 吓先

前線失控的問題要正視，
由上個月開始我已經講緊，
前線有班乜都唔聽紅晒眼亂屌的人，
個班人係個運動的計時炸彈

所以我想知班癲撚左既人係發生咩事

你落前線叫人唔好囉
係到講有鳩用咩傻西

絕對唔可以將底線無限放低, 已經開始滅緊異見, 和而不同, 言論自由!!

所以巴打避免用太偏激手法引巴打入黎睇 一係覺得你3毛 一係覺得你分化 而家任何傳聞都要驗證 唔講都唔知建制撐何君堯張相係流嘅（雖然我覺得都未必可信）

總之眼見到先係真

用撚下個腦啦
咁撚多個位
我落得一個
唔係呢到講係邊撚到講?

其實好多野都係冇fact check就放出黎
我知道係流料不過冇主動出聲
因為唔算好影響
但係呢d真係忍唔撚到

仲有個單警察掟煙花
個粒手擲催淚彈黎架
上過前線就會見過啦
成班又俾人帶撚哂風向放d fake news

前線真係要理性d，亂咁打9人真係冇必要，郁d就打鳩人，真係同班狗仲有黑社會冇分別

警察不論催淚彈同煙花都唔啱架啦總之先懷疑 後思考 驗證後先再廣傳

講d錯撚哂既野
亂加罪名
好撚多餘呀
要文宣都做得好d啦
識既人知道覺得好撚肉酸架

開post呢位巴打唔似係鬼，以事論事，今次前線呢班兄弟真係太衝動，比人感覺似係郁d就打鳩人

手擲催淚彈又點會乜gear 都唔戴就出

我可以肯定係手擲個隻
佢唔戴gear唔撚知
條片cut哂後面
分分鐘放完就散水

點知你想點 突然沖過黎
你睇下果日朝早個的士佬
我唔否認佢地係唔夠冷靜 但係可以體諒囉 唔撚洗下下就屌晒老母咁

原來未知咩事你就開post屌?

所以你又知咩事覺得我冇屌錯?

我唔知你知啲乜，但你自己承認左你未知個事實，咁你屌乜撚嘢?

如果屌啱都算，屌錯左你拍拍籮友走左去?

所以就打到爛撚哂?

屌錯左我會認
但而家有冇人證明到佢係真係撞到?
班人肯出黎面對未?

咁你肯面對你乜鳩都唔知就開post屌未?
你指控人唔洗證據? 要被指控既人搵證據證明自己清白?家下支那呀?共產黨呀?

出黎面對未?

我睇到既片
轉彎車速快
去到第一個路口已經收油
路障前已經停哂

我見到既係架車唔顧路面有人仲高速行駛，妄顧其他道路使用者安全

我講既係我片面之詞，你又係片面之詞，咁你屌乜撚? 肯收皮未?

想知你邊到見到架車高速駕駛?
你係現場我就真係駁你唔到既
不過好似細路咁樣死拗真係吹你唔撚脹

嘩你有無咁無恥！較高速係你講既，我套用你說法反而係我唔啱！?

收皮啦撚樣！

唔顧路面有人照高速行駛
條片應該會影到撞到人
條片影唔影到佢有撞到人?

請善用不推文回覆
咁我就可以屌你老母啦

出去講囉屌

又係5位數喪屍帳號

我得一把口
嘈都嘈撚過幾十次
人地影相咪由鳩佢
又唔係影你大頭
你戴住罩驚乜撚呀
仲要拎laser射人

喂用下你個死人腦，唔顧安全橫衝直撞，係咪要撞到人撞死人先有問題?

仲有，依家又話高速，頭先唔係好撚串話唔高速咩? 彈出彈入你究竟知唔知自己講乜撚嘢?

係
起鳩我底囉
覺唔覺自己玩標籤好撚低莊?
完全冇point

laser射下會死?
唔怪之得今日黑警話laser係攻擊性武器，快撚啲去撐警啦含撚怪！

你彈出彈入好撚有point?
你老母俾狗屌呀

咪撚戇鳩啦
你覺得佢高速
跟住打撚到佢架車咁撚樣
但係事實上連半條友都冇俾佢hi到過
都冇媒體報導有手足因為咁受傷
然後條友一落車已經俾人打撚爛架車
你覺得成件事合理?
係咪真係蠢撚到咁?
用少少腦思考下 推理下
如果條友真係有危險 或者傷害過其他手足
一條片都證明唔到?
人地講幾句你就信撚到十足
即刻打撚爆人地玻璃
仲要有人抽完水即刻hit and run?
完全唔覺得而家班撚屌係爭取緊公義
係借蒙面做乜撚都得
你要做野既
唔該去前線做
唔好係到做d陰陰濕濕既野
我番說話已經講得徹底
你明就明
唔明就算撚數
反正輸都係全部人一齊輸
大家都知輸左咩後果

唔聽現場講聽你隻冷氣彊屍講呀?
人唔笑狗都吠啦

喂，高速定唔高速呀? 買定離手呀喂！

我洗唔洗拎laser射下你隻眼?
唔好講咩冇乜傷害
影下相就要俾laser射=合理
我諗同意既都已經失去良知

我用返你邏輯，傷左未呀?無受傷即係無問題啦。

嗱，唔好諗住駁，我exactly用你個邏輯，架車車唔到人即係好安全有顧到行人。

係有兄弟衝動咗
但係都要體諒返當日幾單義士比車衝, 係會敏感D

講就講完
做你可以繼續做
我冇野好同你講
我淨係知玩到而家有班人已經冇左良知
聽到其他意見就直接郁手

高速定唔高速呀，快啲答啦

好野
laser射路人=冇問題
我唔想再答你任何野

好嘢，車埋人群=冇問題

入彎高速
第一個路口見人收油
路障前慢駛

仲有
邊到有車埋人群?
同埋幾時講過車埋人群=冇問題?
真係唔知你個腦諗乜鳩

咁咪即係高速，妄顧道路使用者安全，你駁咁耐駁乜撚啫?

個灣無人架?你考左車牌未呀? 真係黑人問號

嘩又黎！
上邊明明你話無撞到人就證明唔到係有心撞人，依家又話無講過，你生腦癌呀?

唔顧路面有人照高速行駛
條片應該會影到撞到人
條片影唔影到佢有撞到人?

copy埋俾你啦 ，咪撚玩失憶啦

第一
條片有冇撞到人?
有撞到人唔該指出影片時間
冇既話
即係條片證明唔到佢有撞到人
亦只係話佢入彎高速

第二
佢撞到人一定抵打
我亦一定覺得冇問題
但你就直接加句"車埋人群=冇問題"
而我從來冇呢個諗法

柒到未?
十足熱狗死咬唔撚識放咁
但係完全冇邏輯可言

又repeat，你知唔知自己立場好撚亂。laser就話無證明有人因此受傷都有問題，車成噸幾兩噸掂到少少都大件事既就無撞到人無問題。

問你最後一次，係咪車無撞到人就無問題? 係定唔係?

尋晚2300左右旺角HSBC附近有人飛身兜頭扑9阿叔塊面 最尾阿叔自己call白車 係朗豪坊對面接受治療 雖然唔知咩事 但對住個冇拎武器齋拖住個袋嘅阿叔都要咁過份？
P.S. 對黑社會我覺得冇問題

laser係一定會有傷害
幾秒時間已經可以令視力受損
如果咁都要拗已經唔洗講落去

架車你淨係聽到第一下有車加速聲
高速係彎位駛入黎
但係去到目前為止
都冇人報告有人受傷
即係彎位上面行人都唔接受架車而加速
跟住去到第一個路口
見到有行人就減速
最後收哂油停低
以上都係我既推理
我亦相信冇人因為咁而受傷
我既結論 架車根本唔係撞到人
而係有人鳩up完撞到人
跟住就有班人即刻郁手打架車
我完全唔覺得呢個行為係合理

你話係咪撞唔到人就冇問題
唔係
但要講有冇惡意
係呢條片黎講
我見唔到佢有惡意要撞到人

再講落去都係哂氣
反正我識班人
佢地就係本身支持出黎既人
睇完呢條片
就係覺得原來而家著黑衫既
對住d車揸快少少都分分鐘俾人打爛
我要講都講完
你要做乜就做乜
你覺得冇問題就冇問題
我只係開始因為咁有d迷失

一定有? 點解你咁肯定? 中嗰個係你?定你屋企人? 定係你親身見到被照既人受左傷?

如果受左傷，受左咩傷呀?

你鳩噏夠未? 乜撚嘢證據都無長篇大論，搵鬼睇呀?

仲有大膽假設小心求證 你話推理，咁證實左未?

我由頭到尾就係叫你未證實唔好出黎亂屌，好難咩?

真係好撚熱狗口吻
laser射狗我絕對唔會反對
射路人你都覺得冇問題
你真係癲撚左
其他既野我唔想再補充

危險駕駛又無問題，屌我好撚亂。
點解用同一把尺咁難?
laser有問題，架車就係有問題
架車如果無問題，laser都唔應該有問題

我問你車係咪無掂到人就無問題yes or no，你就左兜右兜，究竟你係咪失心瘋?

講到無嘢講就屈熱狗，屌你老母2019仲打熱狗稻草人，笑撚死人咩熱狗收左皮九百幾年啦！

樓上兩位唔好勞氣
1. 其實條片都唔係幾睇到真相 上面位ching叫你唔好亂屌其實有道理
2. 我同意有d工具係唔應該亂用係平民身上 whatever係藍絲定只係燥底
3.樓主注意吓用詞 你咁樣大大力屌 係人見到都反感
最後就達唔到你說服大家嘅原意

把尺就係
唔該你證明到佢危險駕駛
先至再講佢有冇問題
我講左條片證明唔到佢加速個下身邊有人接近

然後
laser射路人眼一定有問題
一定對視力有影響
唔知點解可以咁樣都唔明

我都唔想糾纏落去
好似同個弱智仔講野咁
講極都唔明個問題出係邊

熱狗就最鍾意亂鳩咁屌，條痴線佬竟然屈我係熱狗，明明我係叫佢無證據唔好亂屌

我隻眼見到個結果就係班人打到架車爛撚哂
但原來條友根本冇hi到人

喂，大佬，中左眼未? 中手中腳又影響視力?
仲有，唔該講證據，嗰晚邊個市民隻眼中左laser因此受傷? 受左咩傷? 你舉到一個例，一個就夠，我即刻shut the hell up認你做契爺。

仲有，車中人唔係一定會受傷咩? 點解兩邊都無report話有人受傷，laser就錯車就無錯?

乜柒證據都無就唔該收皮啦好無?